啲公屋廢老講到「俾示威者搞到」要執笠既鋪頭係自己鋪頭咁

人地賺同蝕都唔撚關你事啊廢老

有腦就唔洗住公屋

自己做唔成生意又賴人

示威者幫你地爭取到多一個月綜援，生果金，公屋免租，2000蚊電費補貼..仲唔多謝人?

廢老係 社會嘅渣滓，冇貢獻，只懂食，浪費社會資源！！